[減產後6:00 All-in期油]你問我答

輝立證券：閣下於13/04/2020 06:00透過本公司交易平台已完成首宗期貨交易，請自行覆核

+3 @ 23.6, 23.85, 23.92

唔信

同麵仔同船

咁就5%

減產都跌，冇乜可能

Roll 落去 等物流復工自然需求返哂黎

笑死

痴線 15分鐘去ifc
最快記錄

跟，沽期

跌到22先諗止蝕，呢個勢跌得好假
唔減又跌，減又跌，邊有可能

玩期貨第1口訣，唔好拗頸

升返小小啦，我閂APP瞓返算，睇好今日升

我驚你無限補倉 出事

細數就ok

正 同你一樣想法
快買貨

夾完好友又撚返淡

LM呢d post 好少有

嘰嘰

22用乜易chok爆

守到18啦笨柒

減都唔升係因為demand?

22.8